關於前線武器

求廣傳

尋日用公司張油卡入滿左缸油

岩岩上大帽山野餐勁熱，用左幾十條毛巾

野餐點少得啤酒，仲買左兩打樽裝1664

如果d野未食完聽晚再encore ，有無咩風景好既location 推介？

千奇好將火機同噴漆同時使用

有效距離短，會受風向影響，同會落雨。
風險大，效果幾乎零。

無人既地方自己玩飽佢更有效。

救人時用效果200%

防守更重要。